[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (490)

豬死

買曼

唉

馬模

3-0得半格點食

派我羊大錢

快

雲達快入

雲達 追和
華西入波 雲達 追和
華西入波 雲達 追和
華西入波 雲達 追和
華西入波

雲達入啦

耶穌心水
漢堡包ng

南特試下俾多C

最後一注 希望翻到身

雲達比力

角球輸死我

雲達入波呀快撚柒d

收

車子召集區

雲達 華西入得未啊

半格利 全格車

曼聯

ok?

我屌... AJAX 輸埋波ON9

我獌今次做五弟

Ajax

曼聯贏波係對熱刺既獎勵

又要嗌反cup

波多9C goal

南特可唔可以絕殺追和

曼真係唔得 搞好隊野先講

開半大既劇本黎

半場反CUP 2-1

不來梅肯入未呀

踢成點

0:1

開波8分鍾叫反CUP

屌你Ajax，買左-2

阿積士cup啊

Ching six ball

車仔又係呀婆盤

半主

我曼必勝

Young係隊長?

王者

兩隊都on99

雲達

雲達
華倫

仆街未踢兩件 我轟今次凍過水

轟

車起主場連水晶官都cup唔到

欣b 曼半主ok？

雲達快goal佢老母

我曼必勝
半場5g

不來梅入波啦大佬，禁屌就贏下啦

雲達 西維入得未呀

Ky

agger 垃圾轟

不來梅 入佢啦

support

我轟半客

上

派30比我起機好過

azpilicueta變左蘇馬

今日笑話 轟

車路士

我曼波膽1:0 讓和 連格首名

雲達入未

現實終歸現實 車子WIN是不用多說的

AJAX 輸波都冇角. 真係黎搞笑

漢堡8.5?

Ching six buy

海倫芬即場客勝仲有5.5倍

快14c俾我起機算

拎$30去食m記好過

信曼聯 得永生

雲達快入啦

車14c
-14

曼聯手足

雲達啊

不來梅入佢老母啦

我轟

半主上船

阿積士

雲2:1 好波

Goal

goallllll

雲達Goal

戒角

雲記goal

我雲

雲達！！

aj上盤完了吧

我屌你入左波都接受

Ho ball 雲達

雲達好波 嚟多粒

鄭則士學人讓兩球

唔橫傳比連仔

大衛雷斯

傻架入同買相差冇5秒

阿積屎 出副選?

車仔個比利時龍呢

-14c

雲達頂實
華西
車仔

雲達正氣

same

我Bb

曼GAOLL

曼1:0

曼goal

平時中既到又唔見買到

我曼頂住1:0 求你

我車

MU Goal!!!!
垃圾轟

笑

屌你老母 買親車仔都咁撚樣

仆你個街, 平手車真係伏

ajax goal 半大

求走盤轟

比d咁ga對手魚拉突..is侮辱..哈

雲達頂實
華西
轟Cup

仆你個街手球

刷角!!!

支持

大胃雷斯

轟快刷c la

平時用10蚊燈唔到 今次見你買10000咁有誠意就俾你燈下啦

有冇人知點解冇出Courtois

車仔刷角啦

我曼必勝 仲邊個敢笑我

14c 苦主區

一鋪過

我曼威武

An

廢lo

摩佬想學水晶宮咁踢

Aj

真係屌都廢事，車有平手買送錢咩傻仔一大班

未完場

Aj上盤苦主

Aj 半主求求你

14c叫爆區

車刷角反cup

仲有83分鐘

車刷角吧

轟cup有冇機

其實都係踢左7分鐘姐 利申冇買

100%波

ok

馬會幾時即場有角球+0.5 買

有火藥味了

車仔cup 100% 要買趁早

咩事封

屌你啊垃圾車

受傷, 可能有人紅

7分鐘1比0 90分鐘?比0

咁樣推人,好彩撞唔中條柱

1:0
14c

沙皮狗抽人水ONLY

癲狗

今日好多場開左波10分鐘都冇就入波

ajax 半場比多2-3粒
軌半場追和

痴線獌勁到

aj

雲達黎多粒有冇機

我熱後上

艾夫斯堡有無同路

有角未啊車狗

雲達頂撚實就可以了

AJ 個半主

14c -14

同路

Aj2:1

支持
撐熱七年 今年終於有少少希望

曼年半力贏我車

曼無角

easy

hi

車仔愈黎愈有..當年利既味道

AJ CUP到轟都一樣可以

英超角細日

車快刷角

最後邊個會仆直?

有無直播網睇？

曼聯睇盤今場不敗

整個c先都好啦

屌你老母雲達

漢堡offside

冷靜

收返

Hi

大佬輸一場都LEAD緊4分
利記海鮮點同呀

撞車啦仆街

雲達爆我1C. 屌你老母抵你輸

個心離一離

垃圾車
俾人禁屌

轟半場14c派100

嚇到。。。

Thanks

轟要反cup

Offsideeeeee

嚇死人 暈達

ajax 半場轟多1-2粒

-9c

雲達補幾耐

２０分鐘０角 條關串咗角大

即刻屌佢老母

雲達6.5 細 -3K

淫達完未

華西
轟

仲有一分

屌垃圾車反擊都on99 咁

垃圾車又假奶

1c都無。。。

議員有無水

快少少完場

反杯未

雲達岩岩爆1C.. 想JUMP了.
買完6.5細唔夠10MIN就6C 頂撚左大半場跟住差唔多補時先爆我

完了

華西入波

漢堡班撚屌唔失都唔攻
好睇補左雲達

華撚做緊乜柒

希望曼狗今場屌打車狗 令車狗無3分
然後我正氣熱刺後上光榮奪冠

終於完雲達
🚙反杯

開到14c 派100

轟快反

幾角完？

吹停多過踢波

ajax入多1-2粒先好完半場

LM

Lm

熱刺冠軍可以嗎?

好感動 反到

買史浩克好唔好

7

刷角未呀 仆街

唔輸走盤算好唔穩陣

Sad我買左50007.5大

華西

踢左30分鐘0 C 11.5 CASHED

AJAX咁撚勁 角都唔駛刷

ajax 3:1

屌你
曼得0C

Aj好波

最好入多粒先完上半

絕對可以

Aj goallllllll

Ajax good boy

Ajax咁正氣

求你刷角啦

軌

馬迪真係廢

轟走盤都好呀

正氣aj 支持 冇買

岩先邊個笑ajax?

都話劇本

Same

我轟 快杯

曼好多球輕鬆搶斷

有張千年一舊水飛.... 9倍... 希望拎得到

ajax轟多粒thx

車唔係幾掂

轟踢成點

華西2.5球大無啦

次次都唔上車
第一次上車就撞唔係咁邪

19000根本捐人不利己

追和啦

比人屌緊 未射過門

未中過龍

我車快反

想睇車狗季尾風流波失英超
送分比水晶宮呀拿

不了

都話ching six ball

0c?

比獌屌打

有無人一樣
買獌開對家
買對家開獌

車仔係到做緊乜撚野呀 仲係0c屌

轟半場追和先

一腳射門都冇 車

唉 一撚樣
買曼就踢到成PAT屎咁
一唔買就咁勇猛
屌

aj正氣
華西

浦和紅鑽[-0.5/-1]
愛斯賓奴[0/+0.5]
柏林聯[-0.5/-1]
特雷斯登[-0.5/-1]
利物浦[-0.5/-1]
雲達不來梅[0/-0.5]
華倫西亞[0]
曼聯[0]
史浩克04[-0.5/-1]
伊巴[0]

0892 16-04-2017
21:29 讓球 星期日 33 雲達不來梅 (主) 對 漢堡 (客)
主 [0/-0.5] @ 1.80 $6540

$6,540.00

永遠支持我曼

赫根入未

首發事項 哥斯達黃牌

23:30 3 佐加頓斯 2-0 艾夫斯堡
痴撚線

半場追和ok ?

左膠nba

人旺我亂跟

岩

念遲一分鐘就封左

支持

打倒轟

三分鐘2比0
九十分鐘60比0

點撚樣呀 轟
肯入波未呀

曼聯場波10秒停一次

快啲紅左沙皮啦

左膠點樣兩分鐘入兩球

求頂實1:0曼

隻揪啦搞埋d小動作

用愛與和平感動個波

曼可唔可以2:2

加油

40 分鐘黎緊仲係0角

唔可以

垃圾車攻唔入輸多粒啦屌
開個半大回血

車曼大戰是否挑戰緊0角到完場

半主 ？

我會買貝迪c同切丁達

半和

4.5 入返注B 先

華西要贏

每埸7千,,執左幾雞

買左伊巴啦

入啦赫根
好嗎

半場0c 屌老母

😞

廢

車係咪踢波

完場1:1

曼半場0c

4.5b未

半場1:1拉

04....

04反cup please

買左04 同車

終於1c

MU 1c -13c

我做乜會買左艾夫斯堡

同曬路 度定下場先

1C

04又要叫

-10c

今日輸死.....

華西入呀
轟

琴晚$5000 輸剩$400
今日上返$3000
希望今晚上返$10k

難得一個攻勢你仆街

有無水..

華西贏波派200

艾夫斯堡有無奇蹟 學下蘭斯咁

車仔做乜9

lm

下下推落去?

睇到笑

G持

365好睇好西維爾壓低好多

我獌新戰術 插水戰術

LM今日到我

屌你老母垃圾車
半場輸多粒啦垃圾

我

車仔呀

曼開個-1嚟睇下先啦!

盲賭

亨克 馬賽

Dllm -9c

里昂果場做乜勁

中左條過關 再平注

笑左
達斯泰特鐵定降班
04仲送分?

雲達CUP到 我唔信04CUP到

華閪fake goal

華西開大派一百

咩料 唔係入左咩

華西咩事炸

吓 入咗喎屌

ME

Lm 雖然冇機

車瞓撚醒未

04得 虛火姐

好撚黑哨

等5.5b 高水

我！

開到１１c派２個１００

艾夫斯堡

好

我！！

羊藍天射球

華西
軌

華西岩岩個球做咩事

唉 華西生性啲啦

12點比甲半大全大

Om

西維爾

華西大呀屌

今日角球輸撚死

AJAX 10.5大... 頂住3-1完場

快d入啦赫根

SAME. 輸左6,7K係角球

西

Ok

入左就炸

Aj入幾粒開上盤plz

華西入粒啦大佬

04咁都唔入
反cup呀

04 反cup
1:2開大

艾夫斯堡
笑死

我都諗入唔入3:1好 成7. X

我上星期都試左好多次
最多推到+24k
試過-10k
琴日又推返上+10k

04 半場1-1 OK?

04...對家都企係度任射...都可以省中人...

唔通德甲全主盤
琴日已經係

華西5.5大都未開到

紫貝終極絕地反擊之伊巴

華撚

屌 西維爾
唔攻
無歐聯打啦屌

車半1全11得唔得

04又要嗌反cup,隊隊都咁

達斯泰達已經0放手
04都入唔到

入未呀華西

以為會互攻 點知屌打 10.5b當跌咗

轟走盤好唔好

華撚入未？

華西入粒定定驚先啦

車路士
比人屌到化..
客盤唔樂觀

同問

04個半客又要屌。。。。

gg la diu lee

華閪

輸撚硬
完全唔知踢乜尻

嘔返個英超出來俾熱

屌門前尻頂 華西

曹B

多謝

俾多角黎啦華西

伊巴有伏

屌你老尾華西入未呀

襟爆平安鐘啦屌

車仔win 波 即買佢波3

華西絕殺呀

04還我半客。。。。

Me

0872 16-04-2017
12:58 過關 讓球
8X28 星期日 6 FC東京 (主) 對 浦和紅鑽 (客)
客 [-0.5/-1] @ 1.96
星期日 17 雷加利斯 (主) 對 愛斯賓奴 (客)
客 [0/+0.5] @ 2.00
星期日 26 柏林聯 (主) 對 凱沙羅頓 (客)
主 [-0.5/-1] @ 2.03
星期日 33 雲達不來梅 (主) 對 漢堡 (客)
主 [0/-0.5] @ 1.86
星期日 34 華倫西亞 (主) 對 西維爾 (客)
主 [0] @ 1.87
星期日 37 曼聯 (主) 對 車路士 (客)
主 [0] @ 1.94
星期日 39 達斯泰特 (主) 對 史浩克04 (客)
客 [-0.5/-1] @ 1.95
星期日 43 貝迪斯 (主) 對 伊巴 (客)
客 [0] @ 1.89 $20

04

華西入波 +車仔反cup 派100

04。。。

5.5b

華西入 車仔cup

OK中左派你

蘭尼on9架控定射都得拉

贏波啦華西

華西入得未啊屌

貝迪C

禁區球不著地尻bam

曼聯贏波派100
-1派多2個

請你輸返場

係咁換人，入一粒啦大佬

咪臭係 華西入啦屌

-2 aj

Zenit starting XI: Lunev, Criscito, Ivanovic, Neto, Smolnikov, Hernani, Yusupov, Giuliano, Danny (c), Dzyuba, Kokorin #ZenitSpartak

MU 14c 派1個100

俾c啦車

求攻略 如何將二百蚊變二十萬

華西走盤都盤
04伊巴一定要中

不了，要左貝迪c

集氣華西俾多c求求你

MU 14C

0861 16-04-2017
12:01 過關
6X63
主客和
主客和
讓球主客和
讓球主客和
讓球主客和
主客和
星期日 27 西布朗 (主) 對 利物浦 (客)
和 @ 3.55
星期日 37 曼聯 (主) 對 車路士 (客)
和 @ 3.00
星期日 39 達斯泰特 (主) 對 史浩克04 (客)
和 [+1] @ 3.35
星期日 26 柏林聯 (主) 對 凱沙羅頓 (客)
和 [-1] @ 3.30
星期日 23 特雷斯登 (主) 對 杜塞爾多夫 (客)
和 [-1] @ 3.50
星期日 17 雷加利斯 (主) 對 愛斯賓奴 (客)
和 @ 2.95 $10

好燈

跟馬神

唱做越南盾

車反cup

中柱屌

斯巴達有平手買似伏

me

火車頭咁正氣

絕殺呀華西

邊隊

0:0不如唔好踢 輸撚埋佢啦西亞

開始冇閒錢去維持堆AV 求攻略

仙人

叫我？

一球都冇

屌你老母華西

0:0

華西綠字goal

仙人都靠賭波搵食

Ft0:0

兩隊臭西

唔好意思華西無錢收
貝迪斯
不敗盤

買讓球都係收錢咩

仙人，咩事

曼2:0

車仔又送多粒

車仔

曼2-0

我曼😄👍🏻

繼續支持

我曼2-0

車仔收皮

jump

垃圾轟

屌曼買得太細注

垃圾車

屌我熱求你拎冠軍
呢班車

仆街車 想點撚樣呀

識貨

仙人唔好咁多賭角球，大細波

好快cup

MU Gooooooal

唔刷c拿 對水晶cup唔到吖拿 抵死

我都係
反而04大大注

點解咁勁🤔

車係咪玩野啊屌

窮囉 搵啲本繼續我既AV博物館運作

AJAX. 12M.. 變角球OK?

好彩避左車果場

點解

屌上半場唔撚輸多粒搞9我半大

車仔反cup派5個100

咪係囉

撞車

因為車廢

我只識買六合彩電腦飛

買完2:0即刻入

0866 16-04-2017
20:57 讓球 星期日 30 南特 (主) 對 波爾多 (客)
客 [0] @ 2.10 $1000

$1,000.00 $2,100.00

0872 16-04-2017
22:14 讓球 星期日 34 華倫西亞 (主) 對 西維爾 (客)
主 [0] @ 2.07 $1000

$1,000.00 $1,000.00
0875 16-04-2017
22:59 讓球 星期日 37 曼聯 (主) 對 車路士 (客)
主 [0] @ 1.99 $500

$500.00

三連平手盤

浦和紅鑽[-0.5/-1]
愛斯賓奴[0/+0.5]
柏林聯[-0.5/-1]
特雷斯登[-0.5/-1]
利物浦[-0.5/-1]
雲達不來梅[0/-0.5]
華倫西亞[0]
曼聯[0]
史浩克04[-0.5/-1]
伊巴[0]

04cup

因為曼個陣殘殘地唔敢出比你地私食左，唔知好事定壞事

比我走盤啦車記

仙人，賭下盤。
但咪太著迷，好多都係誘人

Fat

派me?

殘？ 邊撚到殘

邊個仲敢笑我買曼

你個ac名

唔識野

炒埋車 爽

我都係買左先睇到陣容

仲有40分鐘 頂住2:0ok?

不了,,,曼太細注同華西入左炸

有無肯投資
賭好難贏

屌你六第炒車？

早飛買左
之後唔敢加注

04 贏唔到降班隊.. 笑

唔出伊巴重勁咗

Yes

海鮮到你唔信

唔識買

5倍入左車針了

車仔好撚廢

04cup未

最gel?

車比人撚狗

六第不再六

車22倍cup

唔出係第2種踢法

不如直接班個冠軍俾曼

垃圾車收左錢?

比角好嗎

笑4

法比cup

04快啲反杯

獌今場咁落力
係咪為左下次熱狗報恩

車仔換人攻， 只會輸多幾粒

頂撚位 好想派

成隊費蛇年代既曼聯咁款

車仔仲唔刷角係乜野玩法

我熱萬歲

貝迪斯好有信心，唔怕走盤可以放心買

都去唔到底 刷乜角 有冇睇波

已買 🔫

派我求你

廢都攻唔到點刷呀大佬

二百蚊本 目標變100倍

岩呀
熱冠軍仲有少少機會

我曼

咁就唔好賭，同投資一樣。
唔想無AV睇

我熱冠軍派1000

頂撚住

曼聯萬歲

你拎定錢出黎啦

lm
加跟機

LM了

仆街車 我求下你刷角啦

跟左

車Can反杯？

垃圾車有冇意欲攻
冇不如直接完

G持熱同曼一齊滅車

唔可以放棄

不了 留返啖氣

下年

我屋企人買曼 我買車
佢開波前講話車仔今場實讓分比曼
話足總曼讓過車仔一次

依家我屋企d長老串到啤一聲

教訓25仔

長老>>>>>you

加油
我都幾睇好你

留名

一齊派錢

不聽老人言

車求走盤

貝迪斯買唔買好

車仔追和曼狗，我即刻死

唉屌 重注左車 molamola

咁應該點開始

對賭啦比馬會抽水

中到有咩所謂
不過我都唔敢加注熱冠
得1k

你可以留返條命

Half in左

有無手足約埋係ifc 等

車仔追和戒j

足總車主場對熱刺

如果史浩克可以反cup就好 ......

戒定一日了

我剪左條丁添啊追到

會否一角完場

Here

卡膠保平安

4.5b入唔入得過

對了

1角
唔係夾埋真係唔撚信

屌 車斷史浩克都斷 今日搞乜撚

買1k冠軍支持先

我屌爆屎好黑成隊個老母塊臭閪呀！！！！！！！！！

集氣

火藥味0
扮嘈

咁毒

支持 垃圾車學人攞第一

唉 輸到得番$2

曼聯入多球

攻都未攻過垃圾軌

之前曼聯有場同利定唔記得車踢 又係80分鐘1C 完場好似3C

走盤啦

2角

60分鐘兩角

角球真係俾狗買

點解唔係曼讓半一呀呢場

車仔被強姦定強姦人？

貝迪斯回到兩倍，我入多一注

連c

馬會錯盤

手足們ifc見

我傻咗

等埋

3c -11c

諗下好喇

托盧卡又黎戰續近況都勁
但客賠低 又黎藍十字咁樣？

伊巴

伊巴？

唔想睇

走盤可以嗎

柒少咗，度過第日無咁嬲

利 10.5b受害者

走盤戒丁

7角完場好嗎？

ajax好正氣

冇人理

屌.. 爆左我5.5細.. 又輸2K..
痴撚線. 今晚輸死

貝迪B朋友會

轉踢4424啦

你自含有咩觀賞價值？

可以唔使戒

我屌買早咗。

同路集氣

04點解可以咁廢 禁住打都入唔到1球

車狗起身喇

荷甲追細係咪有d不智？

買左一萬車 再見了

玩留

04 伊巴

挽留

巴打你個名

希望你下世人係曼迷

唔中買咩都不智了

曼第三球plz

MU下一隊

有無得投降輸一半

戶口仲有兩萬 想ALL IN伊巴翻身

切爾達盤有無同路

安德列治

5好 係都對家

屌你啦曼狗

客盤會死 咪玩呢場

冷靜 聽晚太把波

ALL IN 啦我都ALL IN咗

2萬 點解要all in

J和啦車狗

兩隊都唔識入波

貝迪斯回到

危

伊巴似走盤
我買和

伊巴 同 斯巴達 邊個盤伏D

04 60min前反杯啦

我寧願你All in熱刺贏

咪all 啦
冷靜下

落左一萬伊巴 希望執返

貝迪斯會贏

伊巴醒醒定定

一入就入夠3粒

馬賽啲飛落撚到咁

斯巴達2.5s

貝仔1-0

Rip

貝迪斯秒

角呀

JUMP啦 唉唉唉

叫左你咪去

平手盤唔會和

310TV
西甲 00:30 1 貝迪斯 1-0 伊巴
又一次比人秒GOAL

有兩萬洗鬼all in 咩
留翻個錢仲好啦

哈迪斯主其他

睇黎輸哂先識醒
1：0

大衛雷斯真係好廢啊

秒入

有冇清買辛尼特?

有手咁黑

又秒goal 我屌你老母咩伊巴

唉

RIP

加酒貝迪斯

貝迪b

叫又唔聽 又要問
唔知咩心態

自蛇買左貝迪B?

賭仔心態

落伊巴，不如買兩萬我熱讓主打車仔仲好啦

仲有89分鐘追

sorry,其實已經落左

係呀
你追番post

-4c

大佬你輸到追數仲搭落我伊巴隻船

係

你個一萬比我啦

黑到仆街今日
格雷華西車仔04伊巴
暫時全炒

大胃

斯巴達主場惡過狗

伊巴大船秒輸

伊巴快杯 破產喇

貝迪斯買左兩注
希望開出

岩呀

伊巴追和反CUP叫爆區

錯過了利物浦還有曼阿

支持自sir

唔洗灰心, 仲有得90分鍾會反CUP

伊巴追

不了
等我出手屌到你輸波

四角

抵撚死
叫住唔好買又要買一萬伊巴

今日係黑色星期日

屌你買左角又黎入到仆街唔買又唔入

車追和戒j

伊巴追和反CUP叫爆區
屌屌屌屌爆你
先1-1
再1-2

咁撚黑仲搭埋黎
叫撚住唔好

利我買左主fg
真係全炒

拎黎派都冇咁嬲

6串22尾關呀屌

抵撚死

車比多2c ok?

1-2

same 04伊巴反cup plz

戶口冇哂錢 等派

自巴好波

04伊巴都要喊杯 頂

無野好講

見手足大大注輸 我個心好痛

激撚死

伊巴會反的，我相信

2-2未

大家別說了 已經好灰了

今日豬撚死人

時間尚早別張開眼睛

一皮分俾大家手足好過

六弟獌 5系好中意做第六咩-0-

我講我買十雞都得拉

走盤啦垃圾車

可能cup呢

有無人解釋下點解秒GOAL

0864 16-04-2017
12:50 過關 讓球
6X22 星期日 17 雷加利斯 (主) 對 愛斯賓奴 (客)
客 [0/+0.5] @ 2.00
星期日 26 柏林聯 (主) 對 凱沙羅頓 (客)
主 [-0.5/-1] @ 2.03
星期日 34 華倫西亞 (主) 對 西維爾 (客)
主 [0] @ 1.87
星期日 33 雲達不來梅 (主) 對 漢堡 (客)
主 [0/-0.5] @ 1.86
星期日 43 貝迪斯 (主) 對 伊巴 (客)
客 [0] @ 1.89
星期日 37 曼聯 (主) 對 車路士 (客)
主 [0] @ 1.94 $100

激死

04伊巴

佢上次先馬後炮完今次叫人不要再說

我貼錢你去跳

行緊去

通常豬完大注
再落大注追都會輸
利申試過

你咪撚賭啦
害到自己又害到人

^^有冇人派me

又入唔到波 又刷唔到角
點支持你呀轟

累人累己

同大胃同路未輸過

收到wind派me會羊大錢xd

今十個賭仔九個都會追

大家賭左咁耐，埋單計豬多定羊多

車仔後防

拜託黑既手足真係收手休息先
最多我中左派錢

豬咗個首期

叫左佢停手
一失一注最怕連住咁買

係
8成咁樣都都輸
覺得真係比佢害撚死

派我先ok? 黑到仆街

琴日輸撚哂都廢事入錢搭沉你

淨低一個係jump左

貝迪主勝急回買定反cup

3:0未？

果然尋日正路波 今日就西波日

就快了

差伊巴呀
幾條飛尾關

唔坐都坐左上船

伊巴走盤我心足

救濟我

李城害人不淺

收手啦一陣條友又車10k反cup

賭開既手足都知大注輸完再追會輸多

要派我

巴打派我，最多派完出水，你買反手

利申：之前豬到休三日，今日一賭又係輸

無心機啦

伊巴 (曼)

AJ執返少少

一路有計 51400

禾刀無曬心機賭😔😔😔

冇架啦，比條友燈死曬

搞唔掂 如果從來冇羊過，就唔會搞到今日咁既地步

是油

手足 我係你 潛潛先

比多兩角呀屌

上面條飛中到我派10個100算
頭20
比條友害死

屌咗幾多日女

留名一齊中

L

04

王傑手足 講真你係有信心先咁大注定想追數先咁大注

04想點呀 就黎廿射 一粒都入唔到

Mu 黎多粒啦